白色 XPS 13 真心靚到癡撚左線

Eddy唔買新macbook?

Win 10

用緊 16 年版，無乜特別

除左 win10 真係零缺點

鏡頭位好柒

貴得黎個spec又普通

notebook講樣講重量

呢兩部完勝

Hp Spectre 13